有冇人好鍾意銀河騎士傳？

套野真心高汁
打鬥畫面好細緻
音效同bgｍ都好正
我睇左動畫版已經返唔到轉頭睇漫畫版
不過啲人好似唔鍾意3d 我就覺得冇問題
各位巴打點睇？

作者畫同設計場景好勁

我覺得3d好夾，等第三季

冇人睇過？

唔鍾意第二季太多日常，同第一季個風格差好遠
同埋聽講漫畫爛尾

我未睇漫畫 第二季其實都唔太差
不過真係冇第一季咁正

諗返起一開始睇係3d好反感到不停喪追真係好奇妙

各位巴打真係唔好一見係3d就完全抗拒
睇落去包你返唔到轉頭

只睇漫畫
好鍾意貳瓶勉作品
佢呢套已經算貼近主流
動畫化到但都好似趕住收尾
唔知係咪俾雜誌腰斬

啲畫正到吖

推

想知blame動畫化多d
d打鬥整做3g一定好睇

唔係動畫化決定左啦咩

唔係只得銀河騎士傳中間睇戲個段咩?

正啊
不過唔似跟足漫畫劇情

呢套野d 科技設定走得好前
成個世界觀好仔細
仲有得飲星白d 尿

我好興奮

腸道真係幸福

真係高汁，雖然第二季多左d日常 :